{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403302",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오대양참치"
    },
    "text": "オデヤンマグロ (오대양참치)\\n\n京畿道光明市鉄山洞3942階\\n\n和食-刺身 , 14:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 110席 / 部屋:17個 , 五大洋マグロは、真心を込めた食材と最上のサービスで幸せの味を提供するグルメ店である。 厳選された食材を使用し、広いホールを完備して快適な食事を提供するのがメリットである。 母親の手の味を維持するためにきれいな料理を作り、最高の味を引き出す。 マグロの刺身は高いという偏見を捨て、低価格で提供され、マグロの刺身マニアを常連に導いた。 また、多様な種類のマグロを静かな部屋の中で楽しめるという長所があり、常連客がよく訪れる。 まぐろの刺身の味は香ばしくてまろやかで、3人以上訪れると室長が直接切ってくれる「まぐろ」はコシのある味がまさに絶品だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道光明市鉄山洞3942階にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "14:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何を提供していますか？",
            "answer": "この店では和食の刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何席ありますか？",
            "answer": "この店には110席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、この店には17個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店は厳選された食材と最上のサービスで幸せの味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのようにして作られますか？",
            "answer": "この店では母親の手の味を維持するためにきれいな料理を作り、最高の味を引き出しています。"
        },
        {
            "question": "この店のマグロの刺身はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この店のマグロの刺身は高品質でありながら低価格で提供され、コシのある味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "この店の部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この店の部屋は静かであり、多様な種類のマグロを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店には常連客がいますか？",
            "answer": "はい、この店には常連客がよく訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 313
    }
}